地鐵都講左句，搞到全車望住我

是咁的
今日搭地鐵
見多好多人拎住花
問左女朋友一句

今日清明呀？

望咩呀望，未見過作文0分呀!

我入黎想睇臭你又奶的

以為有下一站金鐘